{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"index.old/","title":"title","text":""},{"location":"index.old/#innovating-at-the-intersection-of-technology-and-community","title":"Innovating at the Intersection of Technology and Community","text":"<p>As the Director of Fab Lab \u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur in Iceland, I lead efforts to bridge the gap between education, industry, and the community. With a proven track record as a Project Manager in the government relations industry, I specialize in aligning technological innovation with public sector needs.</p> <p>My multidisciplinary expertise spans Electronics, Communication, CAD, CNC Machining, and Programming, allowing for a well-rounded approach to problem-solving.</p> <p>Holding a Diploma in Digital Fabrication from Fab Academy, I\u2019ve honed advanced digital fabrication techniques. Passionate about using technology to drive meaningful change, I am dedicated to fostering collaboration and innovation across sectors.</p>"},{"location":"CV/cv/","title":"my cd","text":""},{"location":"Gallery/photos/","title":"my photos","text":""},{"location":"Posts/post1/","title":"trip to","text":""},{"location":"Resourses/Software/","title":"software i use","text":"<p>inkscape</p>"},{"location":"Resourses/Operating_system/Operating_system/","title":"linux","text":""},{"location":"projects/Projecs/","title":"h\u00e9r er eitthva\u00f0 rosa sni\u00f0ugt","text":"<p>mj\u00f6g f\u00ednt </p>"},{"location":"projects/project_2/","title":"project 2","text":""},{"location":"tags/","title":"Tags","text":""},{"location":"tags/#title-all-tags","title":"title: All Tags","text":""}]}